[💳] 信用卡討論區 (17) 唔好再問年費 勿貼ref link

[💳] 信用卡討論區 (17) 唔好再問年費 勿貼ref link

請勿以任何形式明示或暗示宣傳、招攬生意、推銷、廣告等內容之商業文章。

發問前請細閱版頭

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡 / 唔知邊張好？
A：請 Google HongKongCard

Q：我年薪 1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS

Q：我嚟緊會買XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值（AAVS）用邊張好？
A：大新 One+／DBS Eminent／SC Executive／BEA Flyer

Q：交學費用邊張好？
A：大學聯營卡，HSB 大學卡交學費有3X Cash Dollars

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

暫時巴絲打們集中討論緊嘅卡有：

- HSBC
Visa Signature 簡稱 VS：低至＄2.78／里
要求：480K 年薪／600K 資產

- BOC
iCard : 每月首＄1111.1 指定簽賬類別及網上零售交易 10 倍積分（分開計）
要求：150K 年薪
＃接受大專生申請

- CCB
Eye Card：網購及拍卡5倍積分
要求: 150K 年薪

- DBS
Black Card：＄6／里、海外＄4／里
要求：240K 年薪

Compass Visa 簡稱 CV
要求：150K 年薪

［必讀］＃大專生 DBS 出卡法
學生要出 DBS Black Master 必先申請 Compass Visa，收到卡後登入 E-Banking 內申請。唔洗過冷河，一收到 CV 可以立即申請 Black Master！

- SC
Asia Miles 簡稱 AM：＄4／里
要求：240K 年薪／60K 資產開 SC 户口
＃大專生可以資產形式出卡

- BEA
Flyer World：＄5／里
繳費、AAVS＄8／里
要求：240K 年薪

［必讀］BEA 白金 Visa／Master／銀聯／JCB 要求 40,000 年薪，適合學生以兼職糧單出卡！

- 大新
One+ : 無上限 1% 現金回贈 (無腦唔想煩適用)
＃接受大專生申請
BA（英國航空白金卡）：儲 Avios ＄6／里

＊注：以上所有要求只係官方聲稱，並不代表年薪不足申請唔到。而資產同收入並唔係唯一批卡標準。
＊切勿再問信用卡年費！
如未能豁免年費請果斷 Cut 卡！
*注: 學生卡LIMIT 只有10k

HSBC既6X獎賞錢係咪SET左就永世都冇得改
事關小弟冇好好做RESEACH，全部分散投資

一年可以改一次，前提係佢下年續呢個優惠...

申請左濕鳩恆生大專卡一個月都未出
想出多張DBS唔知仲得唔得

差唔多有得改選擇

Why not

大貓批得金卡

大貓白金要儲幾耐
先可以上vs

本來諗住開張附屬卡
分開揀自主獎賞類別
點知唔批

東亞好嚴
三十萬資產(放其他銀行) ，都唔批 VS 同 里數卡

好似東亞無呢支歌仔唱，一係就擺五十萬開個顯卓戶口就有world master

一郁啲錢會好煩，因為用開果個bank有好多transaction
而家暫時cut手上啲無用卡先 過一個月再試

想問中銀宜家個網上簽賬10x/15x優惠
包唔包payme?

東亞有依支歌仔唱
但具體要用幾多其他銀行既資產就唔清楚 但可以肯定係6位數字之內

有冇巴打記得 早排 東亞 海外簽5000 回300個PROMOTION係幾時回?
我記憶中係10月17號OR之前 到依加仲未收到

三十都唔批咁其實係幾多

跟主卡架喎

跟hkid

唔包

你諗下 本身張卡係要擺50萬 跟戶口送(張wm 同flyer一樣)
30唔批其實唔出奇

要五十先批其實我諗大把人寧願博大貓vs都唔揀東亞啦，仲要講緊都唔知洗唔洗擺佢度先計

屌我張中銀學生卡終於處理中 又要等到2046

iCard 網上10x係咪基本上買野都計？

HSBC最紅係跟持卡人

利申用緊VS附屬卡

東亞VS垃圾嚟
以前聽過有人話有十幾廿萬資產都批

CV10號開卡 今日終於到手 勁快
btw 想問下compass dollar同dbs dollar有乜分別？
係咪CV無dbs dollar呢樣野？

本身得一張CX Elite 諗住開多張visa
多出街食飯購物 唔課金唔上網買野
應該開大貓白金定DBS Eminent好？
師兄們指點下

大貓

大貓啲回贈係咪複雜好多？ 有冇得講解下點解優勝過子華卡

我覺得子華啱你多d 今年內既話
食飯子華做緊3% 假設你hsbc 6x係食飯 就2.4%

其他買野 子華1% hsbc0.4%

但有d牌面上睇唔到既野就係hsbc食飯買野優惠都算多

邊到睇子華食飯有3% 我只係見到1% 所有簽賬

2018年1月3號前全港食肆3陪DBS$係咪落左個Omni個戶口到 唔可以直係月結單到扣數？因為有諗過食完個迎新同1月3號之後就cut左佢 啲DBS$留左係到怕冇用 唔知係咪可以直接找少2%

佢分開原本1.2%同1.8%計，嗰1.2係原有食肆回贈，跟月結扣數(如果你當初係揀直接現金回贈)

修正：

獎賞已包括持卡人於「DBS Eminent Card無限回贈」計劃下應得的1.2%本地食肆簽賬回贈，

張DBS CV 到左 ，登記左 Omni, 但點解登記唔到迎新禮品 ？ 㩒左入去空白0既
有無人有一樣情況？

申請果時咪揀左囉

而家係咪無左大專生大新one plus?

請問經百佳卡申請天樂卡要等幾耐先知結果?

揀完要拎卡再登記領取，但個網係卡住入唔到。

各位巴打

小弟最近批左張 HSBC VS, 但啲獎賞錢好似好麻煩咁。
因為我只係想要現金回贈, 佢現金回贈既方式好似剩係得百佳惠康 Coupon

之前用開大新 One+, 但啲 CS 真係超級食屎, 又無 paywave function

所以請問:
Citi cash back card.
American express blue cash
HSBC VS (點用獎賞錢最好?)

邊張好啲?

萬寧即時換coupon即時用
其他唔知得唔得

如果申請eminent嗰陣迎新揀DBS&自選嘅話啲回贈會點計

渣打依家自動增值落oepay 係咪冇分

Thanks 巴打，請問有冇推薦邊張比較好？

大學站 閘內有工商街霸，申請送$100禮券加一張戲飛
Promote緊金沙卡 (轆$25000 送澳門遊 酒店船飛飲食全包)

大新而家有得apple pay/samsung pay喇喎

CX AE 唔批，要隔幾耐先可以再申請一次？
(大學生身份)
Thanks

啱啱打上去ae 要求免年費成功左

Ae 原來會reject人架

邊張？

公廁卡都reject

計法一樣

下我見好多巴打話交學生證都得

我FD之前開DBS Black上網check話唔批
今日竟然收到卡

我喺街霸度申請，我今日問佢申請狀況，佢話Reject左...

我都係咁，跟住去hkcard果邊睇到原來都有人係咁之後就無理佢喇

街霸幫你填form應該唔會填錯喎

聽之前有巴打講填自己無業都好過填學生身份，係咪衰喺呢度

CV 8月份 5% 已回

大專生都可以申請AE

街霸不知幾歡迎你埋去

應該唔係
用學生證開過ae

可以申請邊張 同埋可唔可以免年費

果時個Sales sell我話學生身份可免年費，CX AE 綠卡

果時即係幾耐以前?

係~ 但係有無話最少買幾多?
好似我支付寶用黎交集運, 12蚊都10倍積分?

iCard嘅10x係無下限有上限，所以12蚊都會有10倍積分

兩星期

竟然係咁
american express自己既卡都搞到要做學生
該煨囉

年費好貴

己

中國啲野真係寧願唔要分

食完迎新夠期就cut

same here

支那寶同wechat pay 真係唔敢 / 唔想用

Btw 越黎越多呢啲電子錢包睇下幾時一刀切無分

Thanks!!! 今日開始支付寶可以用信用卡過數比人.
icard 既每月10x 係分網上購物同指定消費(連輕觸式), 咁用支付寶經icard過數比人, 當係網上購物, 定係輕觸式呢? hongkong card個到話都有10x

轉過頭畀人碌卡

Wewa卡批得六千

而家迎新最抵玩係咪ac am

望晒最近啲promo，食飯簽卡最抵應該都係eminent 3%

年薪240000 都唔批flyerworld ...

利伸：環聯A 手持10 張卡

算啦，呢張卡其實都冇咩好

我都被佢rejeft 過

年薪差少少唔夠24萬俾citi reject左cash back

每個月拎$100

呢張一係批得好嚴 一係吊高嚟賣
但繳費都8蚊一里堅係無敵

我都係
好想剪左佢

渣打新出個張卡 好似有1.5% 回贈率，高過其他回現金的卡！

有出新咩

十月廿四號公佈 （好似係）

不如我地整個信用卡街霸集合帖，唔同區嘅巴打可以報科邊度有街霸

1. 八達通自動增值用渣打AM 好唔好？ (另外有大新one plus, 邊張好d?

2. 有無人有用銀聯信用卡？ 近排好似好多地方都買野抵 有無推介？

最近有一筆兩萬左右網上消費
本身用開dbs eminent

但Citi cash back 迎新 出卡享10%回贈
好似唔錯
有無巴絲知cash back出卡要幾耐？
要11月中前比到

2.交銀鑽石銀聯，可以入機場貴賓，300以上簽帳 = 6蚊一里 or 簽$12500換$100現金券
巴打有更好推介請補充

你係唔係無做野?
我媽無做野都係批7000

新手問on9野
頭先第一次碌卡上網買野
係咪可以即時還卡數?
定係要等佢出月結先?

利申 學生東亞卡

等佢出月結單先啦

你要搞清楚自己想要咩回贈先

可以即時找，我自己都當eps咁用，簽完就找

如果你有信心實批既其實citi算快果隻，當然申請case人人唔同，唔包你係咪真係咁快

可以即時找，可以出單先找，睇自己喜好，到期前找數就得

最驚佢似citi果種on9 夠200先回贈，不過渣打行政白金都要夠50先可以再手動回贈

申請eye卡一定要埋八達通銀聯 ？

想問下上網申請交齊document 一般要幾耐? 會打俾我通知我搞掂定email?

想整eye card , 有冇巴打知道邊度有建行街霸

上網申請啦

我唔係申請cash back 我係申請reward，印象中幾日就收到sms話批咗

如果你係申請cash back既話佢一話批咗最好打上去問下批咗邊張，有巴打話申請cash back最尾寄咗張reward 黎

想問下hsbc 白金 我最紅自主 唔夠$250 係咪就無用

之前用VS買過30蚊野，都有1蚊回
應該係$30*9/250=$1.08咁計回贈

學生申請得唔得?

8月無咗學生卡

我好似星期一晚交資料

尋日寄信黎reject我

我申請cash back reject左但reward都無

乜原來 Citi Clear 玩 pay me 冇網上2% 回贈
蝕左

PayMe都唔係外幣簽賬

邊張ae可以

其實citi無張適合玩自己

我尋晚上citi網申請，佢話初步批核成功
會有職員聯絡
會唔會最後都唔批架

新嗰張cashback囉

絕對有機會唔批，情形同銀行同你講預先批核一樣，到最後都可能係唔批

一樣係回1%，點解要用張儲夠200先回贈既卡

屌 依次柒 開左張ae白金信用 原來條友幫我開學生卡 99%得1萬limit iphone都aos唔到2部 迎新有成堆3萬 點食好

打上去截住改資料得唔得

Btw 我自己用過reward黎玩自己，六月果陣出卡用黎食迎新，好彩果陣玩自己仲計，如果唔係都唔知點用呢張卡碌12000蚊

批撚左 同時仲有張citi 15000
iphone炒唔起就碌柒

AE白金信用最少係25000limit 但學生開到咩

強巴打你都唔識，佢唔是一個普通既學生

一個坐business 去台灣既學生

開到 我條女上年開 差唔多到期 我再開
個時佢都係學生證開 卡limit係10000

miles換之嘛
你都得格

那有錢你 _ _

我窮撚三月用sc am用到而家先得五萬里，強巴打你就多到要清里數，公平咩⋯⋯

其實點樣可以儲到咁多里數
五萬里係迎新時碌既？
如果普通簽賬，食飯都係四蚊一里
咪要簽成十幾廿萬

7個月5萬哩 你都好快啦

三月迎新果陣最多得37500，我迎新拎得兩萬里

你年薪夠唔夠

如果夠應該都有機會既

迎新有1500蚊

學生有白金？年費點計？

白金信用
1980

咁我講迎新咁citi咪有呢樣好囉，但係我係假設佢係平時玩啦

AE白金公廁卡黎架wor

二千蚊年費真係咁多人肯俾既咩？

對唔住我窮撚

請問恆生信用卡交中銀信用卡係咪要手續費？
我用恆生信用卡交渣打同工銀工洲信用卡都冇額外手續費收

只可以交呢D銀行既卡數

FYI
上個post 有人話eminent 會round down rebate
但係其實唔會
今日計過
當rebate既尾數夠1DBS$就會入賑架啦
不過大新one+就快D見到咁解

因為戲飛買一送一

你成日睇戲既好易回本

仲有美心75折

美心2個人有5折
我成日食 所以都ok
2000年費係貴 迎新幫補下

我意思係公廁極都有過譜

個迎新回到本架
1980+240+200
簽3萬30000miles

留名

沙田新城市呢兩日有冇新嘅街霸

唔係啩 網上大把教學 你咁都要問?

中銀GOOD DAY VISA白金卡

中銀GOOD DAY VISA白金卡
中銀GOOD DAY 銀聯雙幣白金卡

2選1 你會申請邊張.

要佢 PACIFIC COFFEE 飲可以加大
同迎新$200華潤華家禮券

用開HSBC VS
但有張hsbc雙幣,唔明點解當初點解會開
想問下係咪無一張卡可以微信充值大陸錢包?

張張都一樣咁玩架啦

銀聯信用卡 係唔係冇乜用

唔係

大部分都冇用，得一兩張好用

辣殺post

請問係邊一兩張

辣殺你入黎做咩

你期望入黎睇到啲咩呢？

Btw你何嘗唔係一句辣殺回覆

手痕，收到CV之後上E Banking一次過整曬三張卡 (Eminent , Black Master , Black AE) , 佢會唔會見我咁狼死 唔批比我

有機會批哂既，反而都係share limit

我反而想知有無人批咗m乜撚白金之後再e bank申請返m乜撚vs

等我收到卡之後試下

渣打出vs
咁我有am咪可以share limit開張vs咭
容乜易vs都變公廁

得既話咁你dbs black又唔share limit張vs返黎

交行鑚石/渣打銀聯

可唔可以充值大陸微信錢包？

張新卡有白金同vs，最多咪批張白金

Btw 如果渣打張vs年薪要求跟東亞citi一樣係240k既話，咁理論上又真係出到sc am就會批埋張vs喎

當然要睇埋聽日詳情先知

#1 有講喎

請問邊方面好用

窮撚人工差少少BEA Flyer World都唔批
而家申請EYE趕唔趕得切年尾個轉939 promo

vs真係公廁卡，hsbc果張又係咁，meet唔到個requirement都照批

渣打網站更新咗啦，都係年薪240k，出糧戶口永久免年費

即係行政人員收得皮

我上官網唔見有

岩
由以前到而家個post都淨係問學生點樣出卡
完全就無討論過乜野著數回贈優惠
過左咁多個post都無變過

已填完表

如果純講優惠其他乜都唔講咁不如自己去hkcard果邊睇仲好啦，反正果邊一日啲post都唔郁

有時新人問下問題幫到咪幫，唔想幫咪唔幫，都唔洗話個post垃圾既

迎新即係用1000送1000?

其實係咪要更新下首頁個 post
依加多咗卡種，又有 PayMe 又支那 P2P
學生冇咗 eye Card 申請同時亦開到 AE 等等

痴撚線 不過已經有am

剩係1.5%已經屌打所有CashBack Card

回贈吸引不過張卡唔靚

乞錢請出去自己開個post慢慢乞

正
以前DBS 有張2% 不過有limit

最衰渣打冇得刷p2p

如果有得有6萬資產申請就好，利伸學生

如果sc 1.5%個張同am個張一齊開，係咪只可以揀其中一張卡嘅迎新?

好明顯係啦

hkcard主要係睇最新優惠
一有就有人po 癡線到
但張卡實際點樣‘’正確運用‘’ 個邊好少講

真係一門學問

睇完 渣打係咪癲左
就咁送1000 推1個就300 夠5個/10個多幾千

可惜有am卡了

過左迎新唔用既信用卡你地會唔會取消？？

我自己唔會 我自己開卡唔係單睇迎新 有用先開
flyer唔會 要交費
ba唔會 要玩8仔
vs唔會 無解 唔cut得
pm唔會 旅游送保險
ae唔會 要食美心
icard唔會 無咩好講
最大機會 會cut既應該係渣打張am 但啱啱搞左增值叫我條女一齊玩oepay

唯一會cut既應該係中銀比人屈我開個張銀聯

唔會啦，keep 住需要時用。

過咗迎新想cut既時候記得睇清楚條款先cut，未到期就cut要收手續費架

決定咗要邊類回贈先

我見我想要個張都係用分換野定係要現金回贈?
其實我申請2張都可以

update:全部批曬

同hsbc vs比 係咪都係hsbc 好d
除左要換現金卷

dbs批卡係咪大概一星期就知結果？
琴日upload晒doc 今日收到msg話收到我申請
其實手頭上都5張卡 但我又成日心大心細想開晒

屌佢老母咁我張行政人員唔洗要啦

派你試埋張m乜撚vs

我諗應該直接申請新果張佢會即批，不過當然唔會有迎新

利申：有行政白金已apply新果張

大家出直卡定橫卡

兩款都唔靚
直卡好似特別啲, 但唔可以壓卡簽

正常應該今個星期會知結果

開哂咪開哂囉，反正share limit 又唔會再check tu，唔會有咩影響

無迎身好唔抵 果到都成千
唯一一樣就係so call 渣打出糧免年費
但年費呢家野除左ae 之外有邊間真係會收架

出左依張卡 成堆乞兒出曬黎係隔離po

我揀咗直，其實都係代住先，都未知用唔用得著，平時儲開里數多

張卡柒撚到仆街
張直卡勁似酒店房卡

咁無講明唔收佢都係有權收既，多句字都叫好啲既

雖然聽講過有卡申請果陣話永久免年費，到後尾就俾銀行改policy收返年費

呢碼今次無盲毛入黎狂post ref link先

係隔離已經有兩個乞衣啦

老實講你要收我咪cut 囉

渣打簽唔夠數一定收

有兩張卡DBS CV學生同恆生大專卡 多數碌都係用DBS果張 想問下找卡數可唔可以用恆生果張找/用HSBC戶口找 因為冇DBS/HS戶口

咁我又覺得銀行無問題，白紙黑字寫明要求簽幾多先免到而自己又簽唔到既，人地收年費係應該，waive 到就人情，唔waive就道理

當然佢收我會揀cut卡，但係唔會屌人地收年費囉

Pps算唔算

等佢收到再確認，系統先認到你有張 Visa Platium
到時再出報告

咁恆生卡係咪交唔到DBS卡數 因為驚唔用佢張卡唔知會點

前幾頁有巴打貼咗個list出黎，自己爬下文

冇得交 屌早知唔開HS大專卡

邊到有渣打街霸

SI出糧計唔計?

我申請完cv再申請black master，依家ebank得vs同black ae

好奇問下 點解要開2張BLACK 有咩分別?

公海咁多人post ref link

D人PO LINK然後講到 大家有錢齊齊搵咁 真係好鬼嘔心

推薦十個有＄9500
好快會有個男人露腿叫人申請

又係要用渣打「360° 全面賞」

我寧願益佢都唔益 依到D連登仔 益佢起碼多少少超市卷
但其實佢出新卡 一定到到都有街霸 街霸開正路仲多野R

利申:唔開

想問下hsbc金卡係咪用學生身份申唔申請到？我之前比佢reject左，係咪報唔係學生好啲，每個月番pt大約有7000

HSBC唔開學生卡 除非你有一定存款 但就算你有存款 你報左學生 個LIMIT都會極細 直接報你人工就得啦 金卡要求6萬 一個月7000夠有凸

apply左張m乜撚vs
有批核結果再上來報告

好奇一問，如果m乜撚 vs批左，張platium係咪要剪

匯豐信用卡 隻獅子幾型仔
VS 年薪唔夠，係咪要開個戶口放60萬落去就得？

渣打派錢
屌我三個月前 cut 卡

多謝巴打親身嘗試

兩張m乜撚我覺得應該可以等cut白金掛，未諗過呢個問題

舊款個張VS 個樣好睇D,新個張獅子好柒

放完60都重要睇佢批唔批

唔該巴打

唔該巴打
恆生出糧得張 enjoy卡咋我

年薪明明過晒 卡又得4張 HSBC直接reject個白金卡

咁難申請架咩⋯⋯

匯豐D卡真係好難捉摸

大貓做野唔洗你教

渣張卡好樣衰喎，但1.5%回贈

唔夠年薪

係咪因為無戶口係匯豐所以申請信用卡多數 reject？

睇之前啲post見有巴打話落分行申請同有hsbc戶口會易啲批

嗰張係咪用嚟整aavs好
本身仲諗住cut哂啲渣打卡過冷河

利申平時淨係用開hsbc

PayMe 5000咋

路過海港城，所有promotion counter 已經瘋狂轉推 1.5% VS

60k 大法用唔用到

趕路，無停低了解，抱歉

共同回憶：俾中銀屈開銀聯卡

海港城係渣打

1.5% 點會TUNE 到係CITI 果張

揸住張垃圾Manhattan申請唔到張新卡...

唔會申請唔到架喎，最多咪無迎新

再唔係今日去CUT 卡，渣打等六個月又係新客啦

申左渣打simply cash, 係咪要等先有referral link?

好似要登記 ？

BTW 你過隔離POST 問咪得囉

THANKS 巴打, reg左即有

渣打出卡可唔可以好似dbs咁出完一張就可以出晒其他卡？

利申年薪唔夠

隔離SC Simply Cash Visa有樣睇

個design真係好simply

緊係唔得啦

未cut過卡 想問要幾耐? 睇下趕唔趕得切食迎新

得
我都打左去問

你意思係可以學生？

佢意思係
得=可以學生出Simply cash

Or

得=可以問幾時Cut卡

yes, 最怕d人咁樣答人野

有得打去渣打問之前幾時 cut 卡

simply cash 其實你玩下個 apply link 就知
要年薪 18 萬

而家仲有冇邊度有街站做sc am卡?
想睇下除咗standard迎新外仲有冇其他優惠

渣打其實批得幾鬆下，唔好話240K，180K 我都無咪一樣照批SC AM

BTW 學生我就唔知啦

Dbs share limit既
如果我碌A card $2000
還左塊B card $2000咁得唔得
唔該晒

點解你會覺得係得？

你唔係咁型還錯第二個ACCOUNT 呀

有時未埋數唔知邊張卡差幾多
個apps又淨係睇到淨返幾多limit
我成日都未等月結單出就想找左條數佢

用DBS OMNI 自己加得唔得

上 I-banking 可以睇到每張卡最新結欠

估計渣打 學生開既話有d麻煩
經驗如下
開某卡 夠資格 報學生 話學生唔批得
我話無業 就批左

強巴講話你要聽

憑經驗估架姐 我係夠資格但報學生都唔批 所以無咩事都唔好話自己學生 直接報pt收入 仲實際

無業唔洗比入息證明咩

要

大學站B出閘外 有 Citi 街霸，有喼送

本身有大新one+
值唔值得轉渣打新呢張simplycash

值
大新變左垃圾
仲未計渣打平時啲promotion多好多

值, 唯一係怕免年費無one+咁易, 可能到時要cut卡過冷河再申請, 長用怕煩要考慮下

渣打邊會免唔到年費

Simply Cash人工唔夠240K係咪無得上網申請

我唔夠佢都俾我過

但批唔批就另一回事

我係懋知如果有分期未完cut 唔cut 到卡姐
行政人員卡
想cut 左佢半年後申請1.5%

迎新去到1月炸喎

如果要CUT 卡咁應該要找哂剩低既錢同手續費 （好似係）

一月之後都會有迎新既，分分鐘好過而家添，邊個會知

好似我三月出AM 咁，果陣上限得37500里，而家成100000里，當然碌唔碌到又另一回事

我見上網申請要去到180K先可以繼續
180K樓下就唔資格
BTW,我180K都冇

[img]

[/img]

2000+3000里

2HKD 1里

Is it ok

AE Welcome Offer
5000里(New Application)+2HKD 1里

Is it ok

10萬里迎新開始前幾個星期申請左AM
個時真係屌左出聲

渣打am經驗一定要簽大約10萬up先免到，vs同佢同級，應該走唔甩

有冇人需要referral賺多三佰？
tg: sccard

Show Blocked User - 性價比之王

唔好咁啦
你覺得有人需要既話會無咩

今次講明用佢出糧永久免，所以可能佢執正簽夠15萬都唔定

佢寫到明am同新呢張夾埋夠數就得，都算降低咗免年費既門檻既

有冇人知Aos買野
註冊國家係咪香港？

用左成十年渣打
有5張卡
一毫子年費都無比過
我係肯定簽唔夠數嘅

想問下渣打simply cash 自己申請完
介紹人果條link邊到搵得番
有屋企人想申請 sd比佢

PDF入面有寫

最後尾出單會見到銅鑼灣apple 收錢

咁正常都唔會收既，但係你又唔可以當佢永久免年費咁解

我學生 寫自僱人士 無糧單 年收入照樣較到180k 一樣批

收唔到email 申請完有條link熄左

有ac, ac有60k就好大機會批

放10000已經得

大家有冇用到VISA白金秘書/禮賓服務?
多數係咪會用黎book機票酒店定book餐廳?

如果有sc ac，有冇乜易開Visa推薦

想草里數
年薪240k想申請dbs黑卡但有張白金學生卡係手係咪冇迎新
咁樣係咪申請渣打個張之後取消dbs張白金卡出年再申請黑卡好過

今日無啦啦收到sms話我有兩筆授權付款 打上去卡中心問下咩事佢話係apple授權 呢幾日都冇用過信用卡買野，最後一次都係用Apple pay買飯。我再check下我iTunes 購買記錄，對上一次購買係10月12日

咁我就唔知批錢係邊到彈出嚟 可能係我失憶啦 依家send左email去問

聯營卡都係舊客，要過冷河先

草你老母，儲啊

有迎新但得2000里
要有大嘅迎新就要先cut卡再過冷河申請

ae真係癲架 買煤氣爐都買唔到 煤氣公司唔收ae 好在未開通 諗緊cut唔cut好

用過一次 打去日本錶店留錶 唔洗自己打長途

有無人知點搵番條link

真係10000得咩 要點填

點用?

AE不嬲都垃圾架啦

EMAIL 囉, 好快收到EMAIL架喎

Ae其實有好多好好既地方，只係衰在唔係間間收

係咪之前渣馬「盜用信用卡」單野

開儲蓄户口時順便開埋AM

btw我係指擺10000落sc saving ac就免年費 唔太難開

想問下各位巴打

因為份保險只可以用工行張AXA卡黎俾所以一定點都會申請
但想問下工行有無咩抵卡值得申請食左迎新先再申請呢張AXA卡？
好少聽人講工行卡
我本身有儲緊里數，但現金回贈都ok的

因為張AXA卡真係好廢

Ae仲衰過銀聯

AE 有價格保障，又有延長保養，又有旅遊保險
竟然可以話差過銀聯

講緊可以簽嘅地方太少
服務當然係ae贏十條街

食肆嚟講反而多舖收 AE 而唔收銀聯

AE 同 銀聯 都係垃圾

渣打張萬里通同SIMPLY CASH兩張一齊申請係咪有晒兩個迎新?
係咪要分開2張交年費?

迎新二揀一

有幾多信用額？

你擺幾多 佢咪出幾多俾你

金沙卡，轆兩萬五送金沙城房一晚，加來回船飛同$500餐飲coupon

冇報渣馬

上VISA個網填form或打電話問(好似係)
利申: 未用過, 所以問下好唔好用

需時幾耐? 駛唔駛3-4日?

我第一次打去 話1星期內幫我問 過左一星期未回 我再打去 話問左 但未email我 話對面要本人留 直接即時幫我轉左過去 錶店有普通話人聽

Dbs都好過佢

普遍黎講vs免年費易唔易?

大約望過吓

好似AXA張卡個迎新係最好

簽$3000送HK$300信用卡免找數簽賬額

如果真係要申請
就要AXA安盛萬事達白金卡同埋AXA安盛銀聯雙幣白金卡一齊申請

各自簽$3000送HK$300
總共$600信用卡免找數簽賬額

一齊申請有兩張戲飛送

T&C係度

有齊哂咁多張卡嘅迎新

如果你有養寵物嗰啲又認為佢聲稱價值超過$600嘅禮物好啲
可以轉去睇Visa Signature 卡嗰部分

另外佢啲飛行里數一般係$8/1里
得環球旅行萬事達白金卡係$6/1里(不過要注意番佢個「鳳凰知音常旅客計劃」)

飛行里數就只能夠(好似係)換「有關航空公司」嘅里數
現金回贈就得0.5%仲要一百蚊一百蚊咁換

真係好廢

自己搞掂佢啦

用dbs black 去淘寶買野會唔會好蝕

係aeon買過野？

又會關aeon事既，日日咁多師奶aeon買野又唔見人地俾盜用

基本上唔會免唔到

要呢款

渣打新卡已批

會，用 DBS CV 啦

想問 Citi Cash Back Visa 過數PayMe 計唔計迎新的?

好快...我連收到申請既sms都未有

same

我反而估緊渣打會唔會學埋citi d 野，唔批cash back 直接寄張reward黎

Vs 唔批就寄張渣打360 visa黎

希望唔好開口中

問左 佢話批左VS~

我驚我係啫

有am應該唔會

之前位巴打開完dbs platinum 再開唔開到vs

hi係我

閣下之 DBS Eminent Visa Signature Card 信用卡申請已被拒納，請聯絡信用卡中心批核部，電話2290-8888( 辦公時間09:00-17:30) 或2290-8888 (非辦公時間)。

SIMPLY CASH
我係入資料個PAGE 搵唔到位入個推薦號碼.
定係就咁用個FD SEND比我條LINK入去申請就得?

網上check果度流流地，你上dbs ebank睇下有無卡號碼仲好

我見過同事開black都係咁，網上查批核果度show reject，但係ebank見到卡號碼

隔離post大把ref link啦

google 下

渣打香港SCBHK：
閣下的信用卡申請正審查中，我們會盡快將審批結果通知閣下。

用FD LINK

未收到

SCBHK: Your credit card application is under review and we will notify you the approval result soonest. EN 28868868

我連續收到兩個SMS
一個中一個英

琴日已經收到，不過未收到批咗果個sms

審查都未收到

有無多咗次tu 查詢，睇hkcard果邊睇會多咗次，我琴日睇都有多咗次查詢

same 舊客戶
第一日零晨已經申請
啱啱先收 review sms

會唔會咁快有紀錄

查詢次數環聯即刻更新架喎

我都開左platinum 想要vs

我等下先

岩岩check左
得 M乜撚 Platinum , Black AE , Black Master 同 CV

咁就應該真係reject咗 感謝巴打既報告

現金回贈唔使里數
學生出大新icard定dbs EM好

多數上網買野

用左, 就好似普通入SC個網咁, 冇地方入條REFER CODE.
係唔係咁高智能, 用條REFER LINK入去申請, 佢就自動知咩事

咁你應該用錯link
用到的link 係會自動填左個code, 寫明有 +$300 的

One+ 唔洗煩
Dbs em既話就要先開cv再開 em

排過文dbs好似DDC無回贈?

Yes, one+冇呢回事

但大新收0.8%手續費

起碼仲有0.2%

渣打網上邊度有得查進度？
搵曬成個網頁都搵唔到

無得查

咁搞笑，咩年代呀，咁大間銀行連咁簡單都做唔到

有咩進度丫, 一係得 一係唔得架啦，
如果你夠人工實得架啦。

渣打 simply cash
唔知趕唔趕得切 iphone X 之前到手呢

匯豐恆生中銀邊間銀行有得網上查進度？

定係以上都唔係大銀行？

application俾人reject左 有冇得打上去問點解？
睇完tu report都冇咩問題

今日批聽日都寄唔到俾你啦

其實問完等如無問，公式答案：銀行審批部經過多方面評審所得出黎既結果

中銀可以係e-banking個網到睇

其他要打電話/寫電郵/寄信

不過知道進度都冇用

佢係可以成三個星期都係顯示 處理中/審批中

等佢批咗嗰陣SMS仲快過你上網睇進度

其實你問下自己 咩人工, 有冇交齊料 好過啦

下星期應該到喇掛？IR去碌卡用。

你講ebank既咁就好多間都得

我suppose佢未有戶口啫

今次我諗真係幾多人申請，渣打好落力宣傳

咁1.5%的確吸引嘅

simply life 第二年開始要比1800一年喎
今日拎1000 下年嘔返1800
有咩著數可言

waive

最多咪cut

簽唔夠數waive 到? 好似要簽夠15萬一年

第一年cut 定第二年cut?
第一年cut 就冇左果1000迎新 咁申請黎做乜
第二年cut 就硬食1800

我簽到一半都無
從來都無交過年費

cut卡都要交年費架咩

到第二年cut 唔駛比第二年年費? 認真?

不如算啦好嗎？我覺得閣下唔太適合用任何一張信用卡

信用卡應該係預繳年費，即係收果陣係未來一年既年費，咁你cut卡即係唔用佢服務，仲點會收你？
而且好似未聽過人cut卡都要俾年費...
不過當然，最好係一見佢bill年費就打上去，唔好等一排先俾位佢入...好似係

算 照申請左先

你哋會用乜理由waive

定威脅唔waive就cut

waie唔到咪cut就係咁簡單咋嘛

睇到呢句都知傻仔黎

有冇巴打指點迷津

想問下如果有同時有AE白金信用同CX Elite係咪只會收AE白金信用嗰1980年費？

唔好啦
每年1.8k喎

渣打張新咭好正。
回$1000

你個fd 要reg架喎

我仲以為呢單野已經無人記得

死窮撚乞乜

( Show Blocked User - 交你老母稅 )

死窮撚乞衣

Citibank均真，但要儲夠200蚊先換到

睇完得啖笑
條友係咪無腦, 輸打贏要

屌原來係乞兒仔
( Show Blocked User - 交你老母稅 )

返去揾親戚玩paypal啦 信用卡唔啱你用

條撚樣搞到我攞唔到40買l4d2 要問人借ac玩

CV 有咩著數

dbs ddc 係連基本積分都無定咩

渣打冇啦

之前有巴打話有，不過我無再試

印象中之前上網睇唔係DBS EM DCC唔收手續費仲要有回贈咩 （唔肯定 有錯請屌）

搵唔到邊間 中電煤氣有rebate 了

暫時用中銀恒地頂住先

有冇人有渣打 cash simply ref link 冇fd申請

講還講，之後果啲唔好貼link唔該

渣打香港：閣下的渣打VISA信用卡申請已批核。
SCBHK: Your SCB Visa Card is approved.
揮手區

啱啱都收到

咪係

SORRY 見有人問~

啱啱收到+1
但我想講我無收過批核中果封sms，就直接出已批核...諗緊係咪佢send 錯

應該無關係 成功就ok

同問

我都收到
利申：學生用6萬大法出am 而家出埋vs

我琴晚連續收到3個批核中嘅SMS

可能有啲 SMS send 錯咗俾第二個

可能

我前晚同琴晚都收到審批中既sms

普通用六萬資產申請渣打卡都係批得三萬信用額，三萬信用額都出到VISA singature ?

東亞vs聽講有人得一萬額

沙田火車站 (巴士總站) 有citi街霸，有喼送

用6萬就開到vs 證明得大貓嘅vs係特別勁

有冇巴打搶到IP 屌我拎住部IPAD 入都入唔到

入唔到x2

成零四分先入到，aos揀到兩部，見唔對路就cut

Ir 揀緊邊間拎就已經無哂

ipad入唔到 比佢玩死

另外今日渣打 打黎
乜原來係要晒3個月既糧單？
我以為係最近3個月1張

通常都係三個月要哂，有啲銀行就一個月都得

IR 而家係咪得DBS 做緊$150回贈?

我做到去最後一個step
但彈左錯誤

我條女ir左但手殘 簡左銀色
我自己好耐先入到 aos4-5星期

有冇人中銀同我一樣
資料接收不清楚，可能引致未能成功遞交或處理，如屬財務交易，請即檢查交易紀錄或致電本行查詢。謝謝！ (SJ5655)

我想要銀 4-5week 但揀左黑

學生都係上網apply?
職業填其他？

Apple 訂機果陣彈？

渣打張vs都真係幾濫下
擺6萬就夠開

張野係咪新卡黎? 係新卡可能係要追數LAW我估...

唔係
用online bank睇信用卡果陣就彈

無錯

舊客申請 只需打名 舊卡號碼基本資料

我ipad 加 iPhone 要15:13先入到
唔知關唔關adblock事

關

想問中銀icard, 每月既10倍獎勵個時間係點計? 係每月1號開始計, 定係以信用卡截數日計一個月?

屌 早知熄撚左佢先

每月1號

渣打好多苦主

六萬大法係咪要街霸，無得網上用Referral code

Thanks!

我果陣是分行開戶口個職員話送張am卡比我
我諗應該係傳說中嘅六萬大法

擺六萬開到am wmc，咁照計vs同wmc同級，應該算正路掛

我唔明點解會咁其實，唔用applepay俾錢所以落到單但係會過唔到數？

我都係用sc am俾錢 （applepay ）但係reject咗，即刻轉第二張就無事啦

機？

cx ae 迎新係三個月內？ 計確認張卡果日定申請果日開始
好啦我都係打去問cs

今日都差d碌左渣打 醒起匯豐有多300rc就碌左匯豐 11月28-12月2先送機 諗緊cut唔cut好

想問下點解我次次用apple pay比錢
都話我帳單錯 明明入好晒 亂入都得

我覺得唔洗驚 一來都未開過aos 同埋有排先出貨

想睇埋11月3再決定 但怕趕唔切
大陸依加仲有貨5-6星期

仲有大把時間決定cut唔cut 啦

大家覺得AE Gold credit 同 Citi Premier 二揀一揀邊張好？

PS. 兩張都冇迎新

渣打easy cash vs
同
花𣄃cash back vs
係咪而家回增最高嘅咭

係中銀開戶口，同時比職員話跟埋icard同銀聯，咁依兩張卡有冇迎新架

點解你唔直接問職員？

喺渣打用資產條件黎申請
係咪淨係申請到sc am?
simply cash vs可唔可以咁申請法

支那寶結餘入賬需時好隨機

同一日有兩筆數，一筆就三日過到，另一筆就一個星期

咁樣樣都番去問職員，依到都無咩好討論啦

你當時唔識問架咩
on99

碌返上上兩頁睇，有巴打試咗可以

大貓個gap都唔錯

正常你之前無開過中銀信用卡就實有迎新，兩張卡迎新禮品一樣，不過當然係得一份

小額就收到，大額超過四日
應該係信用卡嗰邊未找數，個個就㩒錢走

post頭仲講緊one+
有無人整理下最新回贈/里數/積分嘅咭 放post頭

靠你喇

拋磗:

回贈：
Citi CashBack VS
2% (本地食肆/酒店/海外/網上)
1% (其他本地)
要求：240k

渣打SimplyCash VS
1.5% (港幣)
2% (外幣)
要求：240k

大新 1+ MasterCard
1% (本地/海外零售/AAVS)
要求：150k/學生

Citi 八達通白金Visa
10%九巴/龍運車費回贈(需登記/只限白金咭)
要求：150k

安信wewa咭
於「旅遊」、「戲院」、「卡拉OK」、「主題公園」商戶類別每消費HK$250回贈HK$10（即4%現金回贈）
要求：學生/60k可申請普通咭 150k可申請白金咭

里數：
HSBC VS
低至＄2.78／里
要求：480K 年薪／600K 資產

DBS Black MasterCard/AE
＄6／里
海外＄4／里
要求：240K 年薪/學生*
*學生 DBS 出卡法
學生要出 DBS Black Master 必先申請 Compass Visa，收到卡後登入 E-Banking 內申請。唔洗過冷河，一收到 CV 可以立即申請 Black Master！

SC AM
＄4／里
要求：240K 年薪／60K 資產開 SC 户口
＃大專生可以資產形式出卡

BEA Flyer World
＄5／里
繳費、AAVS＄8／里
要求：240K 年薪
# BEA 白金 Visa／Master／銀聯／JCB 要求 40,000 年薪，適合學生以兼職糧單出卡！

大新 BA白金咭
***Avios*** ＄6／里

積分：
- BOC
iCard : 每月首＄1111.1 指定簽賬類別及網上零售交易 10 倍積分（分開計）
要求：150K 年薪
＃接受大專生申請

- CCB
Eye Card：網購及拍卡5倍積分
要求: 150K 年薪

＊注：以上所有要求只係官方聲稱，並不代表年薪不足申請唔到。而資產同收入並唔係唯一批卡標準。
*注: 學生卡LIMIT 只有10k

放入faq:
Q:某某信用咭幾多錢年費
A:如未能豁免年費請果斷 Cut 卡！

有無補充

AE BLUE CASH / IT CASH BACK 1.2%

DBS EMINENT 1%、海外 2%、餐飲 3%（直至01/2018）

SC Simply Cash
新客 冇戶口 220K年薪
星期四申請 今朝收到SMS批左

其實citi可以用出糧户口做si 開prestige/飛機卡
如果儲avios都唔錯

引玉

💳 信用卡討論區 (18) 年費免問 貼link搵食過主

[💳] 信用卡討論區 (17) 唔好再問年費 勿貼ref link

發問前請細閱以下內容

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡 / 唔知邊張好？
A：請 Google HongKongCard

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS / 八達通

Q：我嚟緊會買XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：點申請年費括免？
A：先致電年費括免熱線或客戶服務熱線，如仍未能括免可要求取消信用卡帳戶

Q：交學費用邊張好？
A：恆生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)，注意大部分卡種繳費 0 分

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

暫時巴絲打們集中討論緊嘅卡有：

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或指定類別 10X (分開計)
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- Bank of East Asia (BEA)
Flyer World：$5/AM、AAVS 或繳費 $8/AM
申請門檻：年薪 $240,000

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X、旅遊或外幣有額外 2X
申請門檻：年薪 $150,000

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
申請門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)

COMPASS VISA：百佳指定日子 92 折
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)

- HSBC
Visa Signature：六大簽帳類別 $6.25/AM、最紅 6X $2.78/AM
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/里
申請門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款

Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- 大新
One+：1% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Titanium)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生

注意事項
- 申請門檻謹供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)

算 唔理 仲有兩部ir銀對沖

我舊客連佢最低180k都無今日見到card number

不過儲開里數呢張暫時擺住先

Concern:
city cash back 兌換要夠$200
sc simple cash 兌換要夠$50

感謝巴打

諗緊加唔加埋 AE, Wewa 依啲

就係當時唔記得問，依家係到問下得唔得

Wewa我覺得可以擺學生卡果度既

Btw我下個月夠一年就cut得

已經用緊渣打executive platinum
同有張AE Bluecash
申請simplycash 無得食迎新 好似申請黎無乜用

CUT 左張行政白金佢，六個月後咪新客囉

我儲緊AM，所以都唔會做到新客住，前幾日手痕APPLY 埋，琴日已批

吓點都好過你張ep啦

咁你開黎做咩其實
1.5% 如果你當哩數1am=0.1 點都唔會用得著佢

正常黎講渣打我會長用，所以係唔係都唔會係新客，以我年薪亦搵唔到其他卡儲里數好過SC AM。

遲D食完大貓運籌戶口果兩千幾惠康卷之後就轉返D錢同出糧戶口去渣打，同大貓生死不相往來

BTW 我好奇大貓BLACKLIST 左我，咁恆生會唔會呢？（先唔好計恆生卡宇宙級垃圾 ）

hsbc 還hsbc ,恆生還恆生

係驚你之前D 壞帳上哂TU 見到姐,如果唔係都無乜問題

可能跳過去出左張M乜撚食迎新
跟住呢半年用住M乜撚先
半年後再出返simply cash
有無得諗

都算係方法之一，半年好快啫

半年後，無左回贈$1000個迎新咪得啖笑？

話哂恆生同一條腸出丫嘛 近呢年除左大貓同富邦REJECT 過之外，其他銀行全部都批到卡

傳說中富邦都幾嚴，上個月去台灣前想APPLY 點知REJECT 左，不過CS 態度同做野算幾好 BYW 富邦白金卡都要年薪250K，而家幾間銀行VS 都係240K 不過後尾望清楚D積分得一年有效期又真係膠膠地

迎新好左定差左邊會有人知 真係講運

one+真係慘
大新銀行本身少客
出左呢張卡開始多人用
跟住其他d回贈卡越來越高

餐飲呢排最高回贈應該係DBS

打左去ae要求加到2萬額
11月3號前唔得就cut卡
希望佢搞到比我
其它卡打去求佢同我降limit降到2萬都唔得
叫ae加我到2萬同我講搞10日

prestige 唔係要citi gold? 150萬戶口

可以叫ae將其他的limit轉去一張卡架wo
即時生效架wo
唔洗申請唔洗批

AE reject我BC同Platinum
之前cut過就唔俾人申請咁惡

ae好多野做唔到
臨時加額又唔得

唔係成日食美心 諗都唔會諗佢

我得一張ae

咩叫見到card number?

舊客 ebanking

我ep用家, 都會睇定D先出sc,
雖然出糧戶口係渣打, 但唔知係咪「渣打紅利出糧戶口」
第時被收年費, 回贈就得個桔~

我張simply cash 個card number好膠 好多個0
450936 之後差唔多全部0 0到最尾3個字先完

張icard簽$8000先拎到迎新架喎

行過海港城，有simply cash counter

無180K去到下一步？

舊客唔洗填年薪，入名入返用緊既信用卡號碼、電話號碼，已經差唔多填完

銀聯雙幣同icard要求一樣呀

500免簽帳額就要簽8000

4張 ua戲飛就2000

人生就係咁可笑架啦

我果張中間都好似五六個零

可否分埋回贈/里數/積分咁排而唔係跟銀行排

唔好咩

不如閣下整個出黎比較下？

我拋磗嗰part咪係

引用上面段野，最好縮細啲字

💳 信用卡討論區 (18) 年費免問 貼link搵食過主

[💳] 信用卡討論區 (17) 唔好再問年費 勿貼ref link

發問前請細閱以下內容

FAQ

Q：唔知自己年薪夠唔夠申請某信用卡／唔知邊張好？
A：Google HongKongCard

Q：我年薪 $1,000,000 有咩卡適合我用？
A：EPS / 八達通

Q：我嚟緊會買 XXX，邊張卡迎新啱我？
A：你買比我？

Q：八達通自動增值 (AAVS) 用邊張好？
A：詳見下列集中討論卡種

Q：點申請年費括免？
A：先致電年費括免熱線或客戶服務熱線，如未能括免可考慮取消信用卡帳戶

Q：交學費用邊張好？
A：恆生大學聯營卡 (3X Cash Dollars)，注意大部分卡種繳費 0 分

Q：一次過最多申請幾多張卡？
A：2－3張，一次過申請太多 TU 會跌，因為人地會以為你手緊等錢洗。

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

集中討論卡種

Asia Miles

- American Express (AE)
CX Elite：本地 $6/AM，外幣 $4/AM
申請門檻：年薪 $300,000／大專生

- Bank of East Asia (BEA)
Flyer World：$5/AM、AAVS 或繳費 $8/AM
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Black World Mastercard：本地 $6/AM、外幣 $4/AM、AAVS $12/AM
申請門檻：年薪 $240,000／大專生 (需先申請 COMPASS VISA)

- HSBC
Visa Signature：六大簽帳類別 $6.25/AM、最紅 6X $2.78/AM
申請門檻：年薪 $480,000／$600,000 資產

- Standard Chartered
Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆或網上或外幣 $4/里
申請門檻：年薪 $240,000／$60,000 渣打戶口存款

積分 (1 分 = 0.4% 回贈或 $15/里)

- Bank of China, Hong Kong (BOC)
i-card：每月頭 $1,111.12 網上或指定類別 10X (分開計) (0.4% or $1.5/AM)
申請門檻：年薪 $150,000／大專生

- China Construction Bank (CCB)
eye Card：網上或 payWave 5X、旅遊或外幣有額外 2X
申請門檻：年薪 $150,000

現金回贈

- Citibank
Cash Bank Visa：本地 1% 回贈 (AAVS)、本地食肆或酒店／外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- DBS
Eminent：本地 1% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $150,000 (Platinum)／年薪 $360,000 (Signature)／大專生 (Platinum - 需先申請 COMPASS VISA)

- Standard Chartered
Simply Cash Visa：本地 1.5% 回贈 (AAVS)、外幣 2% 回贈
申請門檻：年薪 $240,000

- 大新
One+：1% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Titanium)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生

- 安信
WeWa：指定類別 4% 回贈
申請門檻：年薪 $60,000 (Classic)／年薪 $150,000 (Platinum)／大專生 (Classic)

注意事項

- 申請門檻謹供參考，銀行保留最終決定權
- 以大專生身分申請的信用卡，信用額一般為 $10,000 (部分可透過預先存入資金增加信用額)

係咪無乜人用大新ba
絕對好過dbs black aavs 6蚊 又有得‘玩’
但開black既人似乎多好多

証明賣廣告既緊要

盲毛多
仲有就係dcc有分 但收1% 計返都係抵過dbs無分

生日正日就3蚊一哩 無上下限

諗唔到black既優勝之處

Avios本身都好少宣傳，冇計。

AM 大路啲

的確dbs啲marketing真係做得幾好

滿足下我自己依個AVIOS愛好者 香港應該個個玩AM

AVIOS

-大新
BA:本地簽帳$6/avios 、外幣$4/avios、AAVS $6/avios
生日正日:$3/avios
申請門檻: 年薪$150,000

-CITI BANK
premiermiles(pm): 本地簽帳$8/avios、外幣$4/avios、AAVS $8/avios
當月簽帳滿二萬(不分本地外幣)，則外幣簽帳$3/avios
(citi bank每年都會做30% avios bonus，所以實際:本地簽帳$6.1/avios、外幣$3.1/avios)
申請門檻: 年薪$360,000/1.8M資產

prestige: 本地簽帳 $6/avios、外幣$4/avios、AAVS $6/avios
有年薪獎賞
(citi bank每年都會做30% avios bonus，所以實際:本地簽帳$4.6/avios、外幣$3.1/avios)
申請門檻: 年薪$600,000/持有CITI GOLD AC(1.5M資產)

-AE
白金信用卡: 本地外外幣簽帳 $7.5/avios、AAVS N/A
年費1980,參加飛行計劃每年240,每次兌換費200 (無一樣野有得免)

-HSBC
premier:最紅 6X $2.78/avios、AAVS $16.6/avios
(HSBC每年都會做20-50% avios bonus，所以實際:最紅 6X $1.85-2.32/avios)
申請門檻: 持有HSBC PREMIER戶口 (1M資產)

premier & vs: 六大簽帳類別 $4.16/avios、最紅 6X $1.85/avios
、AAVS $16.6/avios
(HSBC每年都會做20-50% avios bonus，所以實際:
六大簽帳類別 $2.78-3.47/avios、最紅 6X $1.23-1.54/avios)
申請門檻: 持有HSBC PREMIER戶口 (1M資產)

我反而係覺得唯一叫貼地果張就係大新，可惜大新無咩筆直去賣廣告，無咩人知佢存在

強巴打提到其他果幾張，唔好意思，距離真係有D遠

搭單一問 大新可否share limit開ba咭？

大新ba真係唔錯
以15萬年薪黎講 除左scam之外 哩數卡我諗唔到邊張好過佢

你本身果張係咩？

利申：一炮過放咗10萬入去，批咗BA visa

唔該曬提供資訊
你唔講我都唔知ba係要幾多資產開卡

有三張信用卡都係今年申請
有sc Asia miles 果張 ,DBS Black world master 同CX 張AE
係唔係咁多張都係要簽夠先可以waive年費
無記錯AE 要 150,000
Sc 要120,000
Dbs 唔記得左

標題有寫

無大新 八卦問下 得個知字

Avios 4500里飛到單程台北，容易好多

以香港人既旅行習慣 日韓台個類野 avios係易d 但無人玩

我諗大新除左張VI 之外，其他應該都無咩問題

學生 one+ 唔知得唔得
不過已經有 cx ae + dbs black + compass 圍起有差唔多 60k miles

正式宣布，自world class之後，vs成為公廁，有sc am就批，本身sc am已經係公廁

我好似星期四定五交齊資料

但仲未收到

但我彈左十幾萬股票入sc, 佢都reject我am卡申請

級別係名黎啫，WMC 又好 VS 又好，無優惠咪又係唔會用

岩，又唔係唔洗找數

本身金，鈦金，白金個名比人用到臭曬先出world elite,vi vs呢D，咁快又用到臭曬又要再作新名
相反ae呢一方面做得比較好，有張細頭白金已經金屬卡

冇 sc am 都批

依張算係真中產/有錢人玩意 無關年費 而係佢既優惠大多係高級野 同埋感覺賣服務多過比優惠
其實同級別既卡 唔同銀行開卡要求都差好多
scvs 6萬 hsbc vs 60萬
大新/sc vi 50萬 hsb vi 800萬
sc dbs wm 6萬/學生 bea wm 24萬收入/50萬

sc成日做爛市

sc am個定位叫world rewards 咁同一般world 有咩分別

信用卡公司會有d 唔同服務,不過你用唔用就另一會事

有時酒店有D 唔同既推廣優惠

咁搞法 遲早Visa master 又開多款卡

整個叫隕石卡 宇宙卡

交公屋租金，水電煤電話上網費，超市買野，用邊張卡有得儲分？

東亞Flyerworld

有啲會藉可以用信用卡 match
World 禮賓服務可以做到更多野

gold+有咩用 一直都唔知 唔見有平左

除左呢張仲有冇其他

我自己就公屋租金，水電煤是但, 用Hsbc白金以上有分儲, 反正都唔多
電話上網費，超市買野就好多都有x倍睇你自己

有無人flyer 唔開户口下waive到年費？

碌左20萬

想問下新果張渣打simply 卡，
我月薪得萬二+佣加埋每個月大概兩萬，佣金穩定、但佣係支票出..
但我知佣銀行好多時唔計，如果開佢理財戶口直接入廿萬落去會唔會易d批？

你咪試左先, 或者你稅單除返有無兩皮

六萬都得更何況廿萬

信用卡後面一定要簽名？

理論上銀行講到明簽左名張信用卡先生效，當然店員未必會理你，但係有權唔收你囉

我就係唔鍾意簽名

呢個世界真係乜人都有
入 Apple Pay 咪可以唔簽名囉

唔係全部都用得

稅單無，入票果d佣無報...
咁我星期六拎廿萬去試試

想問下學生開唔開到cx ae?? 見有D FD番緊學連PART TIME都好少番都有

想問下張simply card 學生玩唔玩得

有40 萬股票喺一通

要擺SC 先算

又要用又要唔跟規舉唔知係咩玩法

開到

咭有寫not valid unless signed

開到 岩岩批左
唔使交入息資料 填左學生

用咩方法開???

between 係elite個張

條友on9姐, 又要用信用卡又唔同意條款, 一句唔鍾意就大哂

除左on 9仔之外 無人用綠色個張架啦
去街霸 話要開cx elite 話學生 比張學生證同身份證佢 再send埋住址證明去佢email， 2星期後你信箱就有

街霸係咩意思，SORRY新手多野問

即係街邊既臨時promoter 檔

Scb最新個張易唔易批
fg岩岩開工未夠1個月無糧單
同埋無同埋scb既戶口

開個戶口 擺6萬

學生碌唔到20皮

開個戶口咪唔洗煩 好似碌9萬就得

我聽聞有唔少支那人唔會簽名，但係會比身分證店員驗證

我係on9 唔夠年薪唔敢申請 拎左綠色..
係唔係只可以等下年cut左再過冷河申請？

200k已經可以開埋premium理財户口

學生要唔要年費？

免第一年 之後要年費 除非你簽夠數/唔夠但差少少

真正免年費

都幾甘簽成150k 對學生嚟講

SC AM係咪冇咗新申請即送10000miles優惠啦？

係 好似得返0.5=1里 同唔知乜柒嘅迎新

就算唔係學生 正常都簽唔到 你咪夠一年cut佢 市面上咁多信用卡 唔係無左佢唔得

6蚊哩 dbs都做到 學生可出
但如果你係要張pp入貴賓室就應該得cx啦

屌啦媽西 又諗起個陣迎新係3萬哩 連戶口開送1000哩

我果陣係$0.5 / 1里，上限15000，之後$2 /1里，開出糧戶口送3000里

原來一開始係送10000里？

用完三個月就拎左去供奉等CUT

有AM啦 入貴賓室又唔係一張卡可以成家一齊入 冇意思

ROADSHOW SALES

可以申請TRANSFER 但會冇左PROMOTION OFFER

係咯 點解我無依10000am sc正濕鳩

咁張cx對你黎講無用

擺6 萬cash 入去渣打得唔得

呢招詳細手續要問其他巴打，理論上應該無問題

想問下dbs eminent vs 係咪迎新2個月就無最低簽帳要求,過左迎新就要$250先有得回贈? 唔夠$250張單就無得回咁?

上網搵左好耐都搵唔到 唔該巴打

只係拎左三個月，唔要promotion 都可以升？

呢張打算長揸
打算開戶永久免年費..

有冇巴打解釋

咪開戶口放6萬，再上網資產開卡 唔洗街霸 我係咁

網上其實冇資產呢個掣

鳩填就得

哦

hello 想問有冇人知scb張cash simply通常要幾耐先批同收到卡？

星期五0900收到sms
睇下今晚收唔收到咭

渣打寄卡不嬲算快 , 之前兩張都係收到sms 之後兩個工作天就收到卡

樓上果位巴打係網上apply 定搵街霸出 ? 網上apply 感覺上會快過街霸

街霸通常都聲稱佢地係最快

我都想知

日本城信用卡 送$50x8 優惠卷
使唔使簽滿一個數先送

死啦頭先中銀信用卡個邊打嚟，應該係確認資料但我冇聽 佢會唔會打多次嚟架

請問citi cash back算唔算易批?
同埋小弟上星期六上網申請咗citi cash back, 大約幾時會知道審批結果?

學生有冇方法加credits
得一萬完全唔夠

利申：DBS black card 兩月look幾萬

巴打想問下dbs cv申請上black card會唔會有迎新架?

同問，已有cv 已碌夠額換迎新，想上black card

有，跟舊客迎新

好似係頭5000$ 1$1里

入定錢再碌 , 學生得一萬額好似係金管居決定黎 , 所以銀行一定要守

btw 唔用學生身份開卡咪得囉 , 好似強巴打咁

冇入息可以受？

想申請simply卡 但d卡多到好亂

破產後可以申請信用卡嗎？我只知兄弟卡可以

我就係咁收左皮 啊妹變左條女咁解 唔好博

會 Ban

唔該曬

係

請問個流程係點

大部份銀行oepay 都無積分吧？

有冇巴打用緊hsbc 信用卡
諗住搞個one time password 但發覺根本冇得開呢樣野
verified by visa 又冇
感覺上好唔安全

黎緊好似有one time password，email定e-banking見過

好似會出信叫你補
再唔係咪打番上card ctr問囉

問個on9問題 dbs black同cv既里數同dbs$係分開定連埋計？

大新個ebanking有冇死到？

0951 冇事

可能開市嗰陣慢咗少少咁多

分開

唔係當八達通增值咩

分開 dbs係每張卡分開左咁計

見佢寫9月開始有，但上網買野果陣係冇既

琴晚打上ae度問可唔可以wave年費 無得諗住cut 話我係特選客戶 免費轉我去blue cash 一年唔岩用可以轉返國泰個張 有無人試過

開左張Boc iCard
10月14申請
要等幾耐先有結果
打上去又話處理中
等緊張銀聯下個月去支那旅遊
Btw是咪一開都係visa+銀聯2張卡？

冇信用點比你開卡

Tu:C
年收142k差啲先夠150k

用o!epay入返$499落銀行, 淨返1蚊, 再拎去搭車OR買野等佢自動增值?
係唔係咁

淨返1蚊拎去搭車淨係會負錢

大家會揀 citibank cash back定渣打 simply cash?

利伸：渣打現有卡客

舊客simply cash無迎新喎 唔cut卡過冷河?

完全錯曬

而家上網apply SC miles card係唔係已經冇左3000bonus miles?
咁落去銀行分行申請會唔會多D著數?

要零蚊或負錢先可以自動增值
所以有啲舖頭不設增值嘅拎去買嘢就會買唔到

恆生enjoy係咪垃圾卡

有幫襯開怡和啲鋪, 惠康萬寧咪有用
其餘時間係垃圾

渣打am卡終於批左

開saving户口再順便開am

好似有優惠

年薪差少少唔會太大影響，咁耐都無聲氣主要係因為佢係中銀

14號申請我保守估計最快都要下個星期先有消息（如果佢無野要你補）

解破之後拎返張紙上環聯更新返個記錄，應該申請到兄弟或者aeon，正常用返一年半載有返啲良好還款記錄再試其他銀行

Ps：爭過果啲銀行可以唔洗試，正常應該一世都唔會理你，不過唔排除你擺返一百幾十萬入去可能有得傾

宜家賣apple gift card見過最高收.975,有冇乛

[quote]宜家賣apple gift card見過最高收.975,有冇巴打賣過有.98

我係on9
DBS bwm 同cv 都有用 找卡數個時係分開找定入其中一個(我係2張share credit)

分開
入返卡number

有無巴打知道oepay用An機入左八達通之後
轉返入iPhone登入張卡使唔使reg多次

無知一問
我之前申請左dbs Compass Visa (student)
話頭三個月內簽過$1800有戲飛送
我依家簽過左呢個額啦
想知張戲飛係會點送俾我？
洗咪搞咩手續？
Sorry我都知條問題好白痴

Simply cash 果張好正 1.5% 但係舊卡有好多轉賬

由你講出嚟好有說服力 有陣sad味

岩岩批左citi cash back就出simply cash

咁我又唔係破產，我係壞帳

申請citi cash back唔成功

尋日寄左張rewards黎

係咪廢卡黎

你夠唔夠年薪?

夠既可以試下

但我有citi ac, 年薪差少少都唔批

最後俾左張rewards我

Citi真膠，明知而家鬥搶客，仲要批得咁嚴

simply cash 網上交費有無1%

批左幾耐？
渣打個張好似易d

經網上理財交就會無

Login dbs Omni
登記迎新禮品

ebanking 渣打好多卡都冇回贈

一定要簽帳先得

已經問過哂櫃檯同電話CS

要簽帳先得
又要約個時間搵agent出嚟一齊打枱頭電話

應該係學生都可以出到既級數?

交齊資料一個禮拜左右收到信唔批

唔係clear先係咩

係咩 我一直以為依張都係

Rewards師奶卡無乜用

網上繳費得返大貓有分
應該遲早都會cut埋

咁即係cut得?

你當bea死架，bea $8里
ccb,boc $15里

Autopay 所有卡都會有分
但用網上理財交保費會有分？

你cut唔cut，確唔確認都要等過冷河先可以再試

不過即cut你最好打上去問下會唔會收你手續費

聖安娜買包有9折 我OK啦

最近開始想儲里數
想問下東亞張flyer有冇得用資產申請
scam見巴打話可以用6萬大法
咋另外依家sc一張卡都未有，想儲里數，申請am好定，申請新果張卡賺1000$迎新先好

simply cash用黎課金有無回贈?

autopay唔係所有卡都有
我一路都係講緊autopay

渣打行政人員白金卡正式收皮，唔再接受新申請

渣打1.5%真係屌打其他現金回贈卡

但唔係直接回贈下期月結單
同要夠50先回

[/quote]

[/quote]
玩到一年再講

官網仲好似之前咁擺左出黎喎 , 職員同你講唔再接受申請 ?

玩到一年再講 [/quote]
銀行會ban？

想問想申請Simply Cash 果張

係街站攪有沒有另外野送？
（追問：邊度有擺街站）

Simply Cash直卡已收
都幾靚

銀行會ban？[/quote]

橫直都係線色邊 ?

直卡綠邊
AM card黃邊

打去hotline同去分行都話唔收新申請，然後話出糧客可以申請simply cash

唔講真係唔知 有冇得加埋張會員卡用?

吓
得呢張卡可以交保費有0.5%現金回贈

因為渣打啲marketing係 on9嘅
張preferred banking卡個page好似係keep到早幾個月都仲上到
啲manhatten, pb舊卡全部都仲健在

[/quote]
我見裝上啲post話計

[/quote]
咁嚴重 每兩個月玩一次應該ok掛

咁嚴重 每兩個月玩一次應該ok掛[/quote]

[/quote]
Ccb eye 一年extra分最盡簽$50000咋喎

想請教一下
現金出糧係咪無機會申請信用卡？

咁嚴重 每兩個月玩一次應該ok掛[/quote]
點解警告?
你入錢落去用都唔得?
佢又唔知你點用

入落apple pay會變左横卡

點解警告?
你入錢落去用都唔得?
佢又唔知你點用[/quote]
以為你洗黑錢

你有交稅點會唔得

可唔可以擋住資料影上黎share，想睇下實物個質地大概係點..

資產夠其實有時仲好過年薪夠啦

以為你洗黑錢[/quote]

膠卡一張囉
隔離ref link post有sample睇

WECHAT PAY 同支付寶香港 DBS卡入錢洗唔洗CHARGE

以為你洗黑錢[/quote]

銀行懷疑你洗黑錢就可以唔做你生意
唔須要證據
好似賭場唔歡迎啲計牌佬咁

銀行懷疑你洗黑錢就可以唔做你生意
唔須要證據
好似賭場唔歡迎啲計牌佬咁[/quote]
無錯, 樓上果d而家未事唔等於將來無事

我想問dbs black 新個個活動
係要兩個階段都要5000先有得額外賞定點

想問下，如果我中銀本身用緊張白金卡
想開張icard而cut左本身果張卡佢，可唔可以將本身儲開果啲積分轉過去？

無錯, 樓上果d而家未事唔等於將來無事[/quote]
一個月幾萬點會有事
有錢佬食餐飯都成萬啦
洗黑錢起碼幾十萬

分開計 第一階段夠 $5,000
個個階段就有階外 DBS$

姐係第一階段夠 $5,000 就有
第二個月再夠再計?

真架？

張野有咩吸引之處

持卡人必須選擇「DBS$自選換領計劃」作為其DBS$獎賞計劃，並須以適用信用卡於推廣期進行合資格簽賬的金額（「合資格簽賬」，定義見第6條條文）達HK$5,000 (「簽賬要求」)，除可享其於DBS$自選換領計劃下可獲贈的DBS$（「基本獎賞」），更可享高達額外2X DBS$獎賞（「額外獎賞」）...

例子：於推廣期第一階段內，持卡人總共成功累積HK$40,000合資格簽賬，包括HK$10,000海外簽賬、HK$25,000網上簽賬及HK$5,000本地零售簽賬，持卡人於第一階段可獲得額外獎賞為(HK$10,000/250) x 1 + (HK$20,000/250) x 2 = DBS$200。於推廣期第二階段內，持卡人總共成功累積HK$30,000網上簽賬，持卡人於第二階段可獲得額外獎賞為 (HK$30,000/250) x 2 = DBS$240。 於推廣期內，持卡人共可獲得額外獎賞DBS$440。

iCard 簽豐澤,戲院 冇10x 積分
發生咩事

下個月 我無呢張都知 太多人問

想問下有無人試過學生證出卡可以暫時加大信用額
想買iPhone

姐係我第一階段淨係簽夠本地5000都無額外?

入錢啦

一個月幾萬點會有事
有錢佬食餐飯都成萬啦
洗黑錢起碼幾十萬[/quote]
而家唔係你或者我覺得係唔係，而係銀行覺得係就係

都係果句：咩準則咩條款都係得佢講

但係我敢講玩到好似果位巴打果個list既玩法咁同直接叫銀行ban柒佢係無分別

西亞批卡算快，不過好嚴（如果係flyer）

Simply Cash Visa 已到手

星期六網上apply, 今日剛收到sms話批
巴打係去分行定係等寄?

有得落分行拎架咩？

我都係琴晚收卡

個階段簽夠就有額外
簽唔夠就冇
真係咁難明咩

入錢個方法最好打番上去CS問一問可唔可以咁做
有啲信用卡你入咗錢都唔俾簽
要入咗錢打上去臨時加大個額

同埋小心啲有啲卡未加大個額都俾你透支超過信用額嘅簽帳
即係$10000信用額簽$20000
呢個情況佢會額外收你手續費同埋利息

thanks咁等收信

岩岩出黎做野無耐 想申請返張卡
主要用黎上網買野 同去旅行用
對儲miles個啲無咩概念 無咩恆心儲咁耐
大家有無咩推介？

咁咪唔好儲miles, 用渣打simply cash visa 1.5%現金回贈

請問有冇巴打知simply cash roadshow 有冇咩特別優惠？

同埋申請vs要幾多資產

fg年薪未夠

問左年薪有180k就得

睇人工, 唔睇資產

新開左中銀icard
請問除左年度最受歡迎禮遇同5%master
仲有無其他要登記

佢夾硬比埋張銀聯卡
如果淘寶應該用icard10x分定張銀聯人民幣抵d

有資產可以唔洗睇人工

聽聞同AM一樣係6萬擺SC 無求證過

人工低要靠資產

6萬係咪普通個張
Vs 唔知要幾多，同埋請問知唔知係咪一定要放scb 户口先計

請問sc 依張cash back 邊張係普通

係要擺sc

星期六去scb開戶入筆錢做定期
諗緊要scam定simply cash..

冇架咩原來 以為張張都有唔同級數

開户口係咪上網同roadshow冇咩分別架？

佢三萬信用額都開到VS，即係擺六萬入去就得。

好嚴 冇入息

hsbc 又派錢
萬寧 簽6000回580

收到scb張simply cash既approval sms
想問係咪兩日內有卡
等緊佢張卡去買嘢

巴打等左幾耐

我諗呢排佢地忙，出卡慢過之前，星期五朝早收sms 話批咗，都要琴晚先收到卡

之前申請sc am果陣星期三收sms星期五已經收到卡

Simply cash 好快，星期日apply，星期三已經收到卡

利申 PB

正常 前排申請am都係咁

除左做水貨客買奶粉, 點可以係萬寧買6000蚊野

邊到有得睇每個月有咩優惠 搵唔到

咩叫PB?

星期四SMS審緊
星期二SMS批咗

其實算快

起碼快過中銀多多聲

即係階段1入面個HK$5,000本地零售簽賬之後既網上簽賬+海外簽賬先會有額外獎賞

即係頭$5000冇額外獎賞，之後先有

priority banking 有關係咩?

萬寧要點買先買到6000

買DOM買補品買護膚品買尿片買感冒藥買奶粉
仲要每次都要簽$500先計

上次為咗買夠五百銀買到成屋都係維多屍

買dom 都用幾千啦

我係唔知佢要全部都夠先有 定每part夠就有

咁即係無野啦

上星期一網上apply, 上星期五進行審查中
今日都未有消息
點解你地咁快手

唔係簽夠$5000 就有額外咩

簽夠5000 然後果個月既簽帳全部都entitle額外獎賞
上年都有依個promotion

唔係好明點解年薪1百萬就建議人用eps
年薪1百萬都想lam著數架唔好以為好有錢先得架

出卡嗰日計

申請左張simply cash 係咪開始審批都會有sms通知架

我冇
一收已經批卡SMS

大概意思係唔好伸手伸到乜research 都唔做剩係掉低個年薪就問人用咩卡呀

你應該係誤會咗個意思

應該話有能力搵到年薪1百萬既都唔會係蠢人

行入去碌6000蚊券
用幾多留幾多 其他放95左右
少少地賺幾百蚊啦
我自己當買miles
有時商場仲有野送 個5%都唔洗蝕
突然發現自己20幾歲好似成個師奶咁

Simply cash 新卡碌$1000送1000 係咪要新用戶 本身有渣打卡

講明叫迎新禮品，有渣打卡可以考慮過冷河六個月後再黎

Simply cash上星期五收到 sms話批左
而家都仲未有卡

買禮券都有得送？咩商場

即係佢寄卡果日？

想申請citibank cash back card 問下邊到申請有額外野送？街霸有咩送？

我都係星期五批琴晚收咗喇喎，如果聽日都未見到小心寄失

聽日應該有啦

打電話嗰吓

唔會掛
平時乜都用渣兜, 隔日就收到佢啲信

近排港島寄港島都可以隔成個禮拜先收到

總之夠5000就有啦

我咋
其他人唔知

我每日都有信收

中銀每簽4次500回贈50

tmt 試過一次 攞左張風雲飛 攞埋去賣

岩岩收到hsbc vs
但今年最紅已經冇得登記

我今日都見到

中銀有8成promo都係雞肋

瘋狂比AE Reject申請 可以點
利申：大學生，有超過10張卡，想申請 CX AE，綠卡都唔批

cx ae無去你間u擺檔？
我嗰時d sales係到求人開 私底下送多d野

聽日開張東亞卡飛先

點鬆法？

TU D
街霸幫我填，應該唔會填錯

無
我喺沙田街霸申請的

TU

最紅跟id 唔跟卡，
所以冇得vs 食飯，銀聯 旅遊咁

渣打行政白金vs simply cash 巴打點睇

1% vs 1.5%
可以點睇

張咭碌唔到既 周街派又有乜所謂

咩碌唔到?

睇你用咩俾

唔明? Game/app入面既野直接用信用卡比

未必關Tu事，我批ae cx果陣tu F

其實真係唔好覺得tu會係主因，除非h 以下

只要你唔經paypal wechatpay alipay啲電子錢包俾錢
直接用信用卡簽都有回贈

八達通pay就講到明冇回贈架喇

Ok,唔該哂

星期一sms 審緊
到依家都未有聲氣

F

睇黎渣打唔俾人買iPhone x其實係用心良苦
等5個星期一定炒濃

埋頭兄有冇大法

(岩岩批左 Aeon JAL , 有5000里送

打得唔清楚，有5000里迎新 (要轆夠某數)
好似係新優惠來的

有咩出奇 , 我批 sc am 果陣得 h 定g , 所以唔好再信埋d 話 tu 無 abc 申請唔到卡呢d 無知既傳言

ps 無擺存款 + 年薪唔夠

無咩特別方法 , 網上apply 之後一星期收卡

巴打無諗過買樓做生意？
點解可以搞到個tu咁爛

無諗過買樓 . 有錢都唔會買 , 更何況無

做生意都唔會 , 有錢我剩係會揀移民

btw 而家我tu 係 c , 當然對於有等級強迫症既人黎都仲係好差 , 我自己經歷過 I 到 c , 開始有d 麻木

請問學生申請 CX ae 白金係咪剩係可以免一年年費

就算唔係學生都有機會免唔到